大家覺得技術分析有冇用

如果有 邊個指標最有用

個人覺得陰陽燭 dmi最好

超短期有

冇用

見升叫升
見跌叫跌
本多終勝

咁你哋用咩方法 去評估升跌

有用
用緊
有賺

睇圖技術分析一定有用過基本分析
做過上市公司就知

無用
1137有排都未望到家鄉

利申5.x 入貨

識用就有用

原理同賭場每round 輪盤放出黎 啲stat 一樣咁有用
唔好太認真唔係洗乜成日講過往表現並不反映將來表現

依家啲技術分析指標google 都有 咁係咪個個都贏

學吓睇annual report 好過

圖表通常有延遲，經驗好重要

同一set indicator 你用唔同 timeframe 結論可以爭好遠，識用梗係有用，不過唔識用亂用就

有時SMA,MACD,DMI會幫到手
不過都要識睇基本面

睇sma

你解釋下有咩技術因為令你係5.x 入貨

冇用
最有用係價值投資

師傅睇開EMA?

美股 但 港股就無

992

佢一開始咪答左無用

其實基本面即係咩 係咪業績 行業前景 當唔當炒個種
留名學野

即係睇邊個行業當炒就埋堆？